因為記憶體或磁碟空間不足， Microsoft Excel 無法開啟或儲存任何文件

我一更新完部電腦就開唔到 Word 都係一樣，彈同樣嘅通知出嚟

已經重新down 過 Excel ，但係都係開唔到，另外磁碟仲有好多位應該點算？

人生太短出手要更大

ram?

ram

記憶體或磁碟空間

咁咪爆RAM囉

點樣整呀咁
Google 咗好多都睇唔明

我唔識整Google 好多教學但係睇唔明

Download ram

就咁down就得？ 係唔係揀32GB嘅down？

This isn't a scam, there isn't a virus, its just a joke website. Made in jest, keep smiling.

屌我禁咗兩次去咗聽歌先發現

根本就唔撚關記憶體同磁碟空間事

有無試過copy落自己desktop先開？

垃圾絲 上黎收兵

唔夠ram，download多d就得

拎埋部腦 去黃金加ram啦

50蚊收你部連Excel都開唔到嘅廢鐵

用你自己嘅記憶體
你記晒成個excel檔入腦，下次要用嗰陣再打返出來

無，我直接係學校網down個file 落嚟

以為你用緊share drive down左落黎即係local開啦... 個file幾大？

定係唔關個file事 開新excel都彈呢個？

唔關file 事，我連開Word 都係咁，係個電腦block咗下載嘅file

咁自己開新既excel呢？